會員思覺門徒自從食完龍門medium中式牛就消失左，好擔心佢安危

有冇人知佢係唔係入咗廠？好擔心佢

屌你老母龍門比埋啲咁嘅嘢人食

峯哥拓展業務？

对

呢排多課金 可以請多啲bot推po

會員二手口罩師都唔見咗

有冇得課比雞樂

侵傑呢排冇錢出糧

佢俾時事台水咗去炒GME輸到咸家產

3妹想課？

當然

課比xxxx＝送車

呢班手足似老庇出黎 人工應該好平 條哥咁都冇錢？

睇#11
宜家員工得返南亞狗 屌你老母龍門 支那人就是龍門嗰幾隻

thx
鬥玩鬥，唔好搞到年糕po就得

二罩哥

條撚樣真係似雞賓國內粉絲

係您樓下

你地似俾人擺咗上B站（閪站）（巴啦巴啦）

拉

唔好理隻尾人嘅傻9

Ching知唔知呢幾位手足下落？佢哋食完半熟中式牛就唔見咗人

屌 笑到無氣

我剩係識南亞仔咋喎，其他人唔關我事

呢位日文字手足都唔見咗

似啦 佢之前自暴過係下門人

唔好亂屌南亞狗
一陣又通道咬人係marco
隻狗好撚癲

咁忙都覆到po，樓主好人來

B站點解係閪站

ching算有底線 唔會連medium中式牛都吹奏

操你媽b=屌你老母閪
B=閪

我見龍門有錯係會屌

大雞樂係渣家軍？

B B
| 西亅

牛唔怕既

點睇南亞哥成日盲撐幫張先生倒米？

黃兆健🥰🥰😍😍😍😍🤩🤩

真乖

佢還佢，我唔buy佢hardsell

J=大J
JJ=俊傑
JJJ=渣家軍

三強鼎立

25？

唔識cap圖，我內地人

咪幫呢條能樣宣傳啦

邊個係愛蛇，真心

ching medium中式牛柳粉絲？

龍門又逼害手足
啲嘢食壞人